集思廣益 一齊整永生花

想問下邊度有類似嘅花買 現成嘅都好貴
見人地有啲芒草 一兩朵花 就好靚

個金鐘罩我見ikea有
但想改造成開關led燈
相關材料邊度有得買

夠材料會po上嚟逐個step講

好似開喺學術台好啲

鳴

善心打破零回覆

太子狗屋隔離有間3-4層既花鋪，d野幾齊但貴

去花鋪買然後風乾佢？
d2 place 有間鋪頭都有賣保鮮花材

可以買鮮花 再用乾燥砂整永生花 (利申得個知字)
上YouTube應該有教學片

開關led燈執笠倉有，$8/1m $10/3m，不過細細包唔係好起眼，最好問吓店員

加油

燈果方面仲諗緊點樣收埋入個底度
買鮮花同粉個價已經買得起成set
用假花會唔會好易一眼睇得出架

如果你想整鮮花->永生花，8樓講得啱，的確要買乾燥劑，整出嚟效果最靚最真

假花好易一眼睇得出，整嚟溝女好心就唔好用假花啦

巴打係咪有整過
乾粉係咪花店有賣

N年前之前係西九龍中心個蘋果商場睇過，有間買手作嘢係角落位，不過唔知依家仲有冇

深水埗賣手作嘅地方應該有，你要搵下問下人

花店我就唔知有冇得買

請問賣手作啫係邊頭 鴨記果邊?
另外想問個玻璃罩邊度有得買
同埋想買個底座 有位放led燈同電池
請問邊度有賣

個d 小盆景仲靚
唔知你女朋友鍾意咩多d
我鍾意活生生有變化，要淋下水咁好唔鍾意永生花。

想擺公仔喺啲花中間 見人地整得好靚
擺真野應該整wu租啲公仔

要送要盆栽

好似係基隆街，有錯請指正，一係你上網搵下

玻璃罩ikea有

有底座